Twitter帳戶上傳疑似警察制服不雅照 網罪科跟進

一個名為「西裝制服の日常」的社交網站Twitter帳戶，上傳涉及疑似香港警察制服的不雅照片，警方已交由網絡安全及科技罪案調查科調查。

今年2月開設的「西裝制服の日常」，列明「＠香港..制服、西裝同好，歡迎交流」，有304個跟隨中，5304位跟隨者。

帳戶有116推文，多次上傳淫褻和不雅的照片及影片。在眾多相片中，有多張疑似香港警察的制服照片，包括「上班的衣櫃」，和一張由懲教署縫製的警員白恤衫制服，附有「返到去就見套新制服放在我檯上」的留言。

其他涉及警員的相片，還有疑似警員出勤時的制服照片，並留言「好耐無出去，拍個靚仔出去先」；帳戶還曾發布身穿疑似香港警察制服男子在進行淫褻和不雅行為的相片。

帳戶最後一篇推文於昨晚發出，指「由於有日報調查本人。所以暫時BYE BYE。Fans想睇就等等啦」。而警方表明重視事件，已交由網絡安全及科技罪案調查科跟進調查。